有時真係咪怪我哋咁憎南亞人

屌你老母

由細已經打人又盛

蝻惡狗

你班大愛左膠遲早自作自受

成堆假難民又冇貢獻 又成日搞事
強姦放火打劫樣樣齊
日光日白係街聚集飲啤酒 影響市容

香港三惡
大陸人 南亞狗 廢老

又吸毒又盛

超雄大帥笑而不語

呢件垃圾

公仆，原居民

連登仔一拳一個啦屌
搵日落去打無雙都幾撚爽

幾個月前去大酒店見啲基層工
遇著個賤種蝻經理
屌你老母串過馬撚
講一句gut一句
一聽到有位入就狂串你屌你唔識野
屌你老母痴撚線in到一半我屌返佢轉住跟住嘭門走

蝗，蝻，一個生4-5個，過多廿年，香港比佢地玩撚晒，你地聽仆街

我地都識講廣東話 土生土長 有咩問題？

雖然我細過果陣試過同朋友打左個香港仔 但果陣佢太串嘴 話我地係南亞狗
再講我而家都好安分守己啦

垃圾人種

最慘係而家你一鬧佢地就變左你歧視 你係罪人
做香港人真係賤過狗

點解要來搶福利??

d福利係屬於本地人 點解要俾內地同南亞人?

冇拎過任何福利 仲有交稅
我係家境算好果班

但你其他同伴

硬巴

07-08年 d大陸人仲肯講下廣東話 而家一街普通話

一竹竿打翻一船人？
所有香港人都唔犯法？
你洗唔洗幫佢地負責埋 一人坐一半監呀
香港人黎講你都算冇腦

老友你去洲際見工

死巴鳩

重慶大廈嗰班叫乜?

係唔係玩得太多小朋友齊打架

香港人真係世界上最慘嘅一班人,惡又唔夠蝻惡,賤又唔夠蝗賤。普羅大眾又怕事,怕鬼佬,怕蝗,怕蝻,怕權貴,又冷漠。
本地政府偏幫蝗,縱容蝻,一代又賣港。
屌,到前世做錯咩事今世要落難香港。

屌你種族歧視就種族歧視啦 香港人大陸人白人黑人都有童黨黑社會嫁啦 搵撚到一兩篇呢d標籤新聞就攞黎認同自己

你都on9
我地永久性居民黎
又唔見你計埋我d稅 一定夠cover d福利開支啦
傻仔

如果係靚女又大波邊個嘈你

點解要交tax養呢班人先
冇貢獻既外來人 仲要危害社會
死不足惜喎

你真係冇改錯名
係呀
咩種族都有童黨呀
但佢地比例高幾多呀
平時係街見到成班已經做埋好似生番咁既行為

上次見過班仆街冇野玩
係多人既街玩爆玻璃樽

歧視佢地有咩問題，你老母都ON99。死返入你老母個閪到啦。

香港人太怕事

過來搶你福利同你爭嘢喎?

如果喺條街度見到有香港人同蝻發生爭執
希望大家會幫下手啦
人多就是力量但我哋冇人肯幫

你班友都on lun 79
因為你地嘅劣根性而唔鐘意你地叫咩野種族歧視？

真,香港人需要法西斯

冇人會接納 香港太多左膠

我會,其實唔洗郁手,拎手機影佢地同圍佢地已經好大幫助

本土MK没落

而家...嗰個弱不襟風

唉,唔好講郁手,香港人罵都唔敢

寧願要返以前果堆本土金毛爛仔

最恐怖班撚樣爛命一條
你想郁手佢地拎埋刀仔同你玩

你拎既福利多定係交既稅多啊

真,真心玉石俱焚

驚佢哋有槍

澳洲佬單野會越來越多
但未必只係殺啡皮，黃皮都會照殺
你問我係英國覺得黃皮定啡皮低得啲
一定黃皮
大陸啡皮少，又無大劣人咁劣，所以無我地香港咁憎
回應你個標題總結嚟講，咁憎，係、憎就唔係

咁似早兩日好hit 果份自白書既

張超雄

而家終於完全明白個紐西蘭槍手既心情

南亞狗

原本香港人有一半人犯法
但點解我而家要接收另外一半犯法既人來香港？

係理解點解佢咁做 冇話佢啱

屌你香港啲童黨會錫身
會唔會好似啲南亞狗咁賤命一條？
香港人唔係唔夠打，而係打完就一鑊熟
你條賤命梗係唔緊要啦 我果條唔係呀嘛

係呀 拎手機影下香港人點俾人打
然後放上網屌張超雄就得架啦

末期語癌？

還我漢人香港！

就算係歧視又點呀？

唔歧視得呀？

一定要寄予厚望？

南亞仔 + 左膠 仆街啦

逆向歧視

其實情況同外國話黑人一樣變歧視
唔係得香港係咁

當然腩仆街過黑人幾十倍

而家得番天水圍陳浩南⋯

唔使有槍，有刀都夠你死十次

10個有9個都係衰嘅
好難唔歧視你班南亞狗
超雄仔應該細個雞姦過南亞狗
所以依家想補償返

屌呢啲南亞好撚死狗嫁咋 有次我地成班人踢聯賽換好衫 擺低啲野就開波 踢踢下聽到有人嘈交 屌佢老母原本想偷野俾我地幾個後備捉撚住 開頭都喺度兇鳩我嗰個fd又話吹雞又話盛 跟住我地成班衝埋去濕鳩班蝻鑊勁屌佢老母即刻死狗係咁sorry sorry

我明每個族群都有好人壞人, 但點解佢地壞人特別多
細個放學搭電梯落mtr, 突然有個南亞人企埋黎, 隊張女人裸照畀我睇, 仲勁咸濕咁望住我笑, 嚇到我呆咗, 日光日白都咁真係痴線

你地?
定係我地呀?

左膠真係地球既病毒

香港要華人希特拉

之後點

你哋人多梗係死狗， 弊在講疊馬吹雞一般香港人都唔夠啲南亞狗嚟

真係唔明點解香港政府要收留呢堆人

交稅多

收皮啦你

仆街去食屎啦
一早見過你班仆街南亞狗係土瓜灣遊樂場度成班恰人
一見對面人少就成班走出來玩板球 踢走人地個波 又話要打交

多謝張超雄先生

自己食波餅中隻眼咋喎 講到人地sniper咁瞄住你射

咁勁咁準踢緊職業啦

嗰時細唔識反應, 嚇到跑走咗, 而家再遇到我實大大聲dklm再報警

我都希望呢班人係要滅族
我開始好理解希特拉當年殺人既決定

嗰陣係經濟大蕭條+jews/法國人欺壓本地人

CLS

推到更多人睇到

Hi南亞狗

南亞狗fans :
蝻會作奸犯法係因為我地local 支援不足

蝻除左作惡犯科仲識乜？

呢種害蟲應該絕育

香港三寶

南亞
廢老
大陸西

唔撚洗理咩原因
一個人做得出啲咁撚變態既野，唔係佢本身變態，而係一定有啲野逼到佢咁

如果有槍手 去深水埗觀唐殺撚哂佢地就好

希望新西蘭事件係呢個球場發生 射9死哂班阿差

仲要越生越多， 香港福利攞盡又冇貢獻，擾亂秩序比率高，仲要有班蝗效果加乘下，香港好L快被佢地蠶食曬幾萬億儲備，香港人乜撚都冇樓又冇錢又冇保障又唔敢生，到時真香港人滅絕哂，拱手送個米缸班第四代香港人

利伸想睇蝗蝻鬼打鬼

劃深水埗做D-9蝻亞禁區啦
學民篤灰丫
我係歧視架啦 我以歧視蝻為榮 我以歧視蝻為責任

開個難民營捉曬班仆街入去就岩

最奇怪嘅係, 如果歧視白人， 又唔見啲人出聲

你班南亞撚唔想俾人歧視唔該管好你班同鄉

lm

要以暴易暴
南亞人根本唔係香港人

我地唔稀罕你個少少稅 唔該帶埋你啲同鄉狗躝番去你個垃圾鄉下

一路都覺呢d人俾人歧視係十分應該
冇事冇幹人地咁得閒歧視你
又唔見歧視日本仔

屌你班和理非非既港豬緊係唔夠人嚟啦

幫個住公屋嘅學生補咗幾年習，呢一兩年見到佢樓下多咗好夠南亞人出入，有時放學時間成堆南亞細路堆喺樓下，問個學生，佢都話依家多咗南亞裔住個度
唔係話歧視，我都知南亞裔唔係個個都係衰，但香港勁多窮人(新腥港人除外)都排唔到，啲公共資源比撚哂啲外人，本地人就不停付出交稅，佢地除咗搞事作惡仲有咩貢

新廿八座大王

唔怪得比澳洲佬清理門戶

祝張超雄全家祖宗十八代俾蝻亞狗輪姦

片尾個個區議員為左選票講埋哂依D咁垃圾既說話

班左膠

用惡字太抬高
香港三害就差唔多

蚛蟈人 蝻狗 廢蛯

啲蝻狗真係要種族清洗，班講話要包容，話對付班蝻狗好殘忍、唔理性嗰班真係未經歷過畀蝻狗滋擾先講得出風涼說話！

同班蝻狗一齊死全族啦屌你老母

呢啲小畜牲真係要一槍一隻，走果個啪腳啪手再啪頭

冚家死清光啦屌你老母蝻狗，低賤民族

幾時先有英雄黎個香港基督城事件

死蝻狗死返自己地方咪冇人種族歧視囉，一要留喺人地地頭就做死狗咪撚吠啦屌！

明歧視佢地班仆街

唔好人身攻擊好wor

狗黎

得喇死假膠，繼續扮低賤蝻狗畀人屌你老母啦

蝻亞之父 張超雄

不嬲都係 返i大都見到成班係平台 跳黎跳去
又係門口條馬路揸部好撚嘈既電單車來回揸
都唔知係咪練定做food panda
啲童黨不嬲都係街到圍威喂仲要哈我地香港小學雞
就算係小學雞 都唔撚到你班垃圾哈

D蝻個個都生好多個
住公屋拎綜援
爽撚過你班人日日返工
跟住交稅養班垃圾蝻

先當你唔係假膠
識廣東話 土生土長 就=100% 真香港人都唔評論
咁細個就蝦蝦霸霸 又偷嘢又盛 你咪影衰你地族群囉 仲話有咩問題
越嚟越多你呢啲人仲好
到時個個都神憎鬼厭
想唔俾人歧視都難
平時見到你地班無所事事喺公園hea嘅十個十個都強姦犯咁款
恨不得趕晒你地出境

張超雄出嚟講兩句啦 咁大愛

一捉到有罪殺撚曬就啱

依條撚樣嗰女生到咁撚樣真係報應黎

通常愈細既小朋友先會愈暴力
尤其是小一至小六階段
通常一到中學一係就好乖（通常有家教）
一係變到好癲（偷野搶劫）

有次係公園見到個小朋友撩人打
佢阿哥（高中）一樣扯住佢打佢幾巴

又有一次做義工搞活動
有班南亞BB仔搞事跟住一個哥哥（又係初中）
COOL住條頸扯走佢，仲幫手趕D唔乖既小朋友走

其實都係睇人，不過平心而論佢地既精力係旺盛好多

南亞狗死全家‼️‼️‼️‼️‼️

啲南亞仔好撚ON9
落街場踢波圍威喂, 又唔知笑乜鳩係到死扭
上次個FD覺得佢地煩係咁省鳩佢地

唔洗佢講啦 個議員都識講 有好有壞 最後咪叫包容蘿

一犯法 馬上遣返無情講 大罪小罪都係罪 你話香港人就話 依家南亞又唔係自己人 唔係一定要收留你 一犯法無情講就要走
仲有啲傻仔成日話住得香港就香港人 根本唔係華人已經係有分別 仲要係低劣種族

種族歧視 有乜問題??

南亞, 大陸 個種族抵比人歧視

最好就是留番係自己國家, 唔好移民去外國

你去到外國, 係外國人眼中, 你都是蝗蟲

其實唔係個個南亞人都係咁
好睇佢地屋企人嘅經濟狀況同埋佢而家居住嘅地方
土瓜灣呢啲地方本身都龍蛇混集
啲南亞小朋友見到都會有樣學樣
其次係屋企人比較窮就要成日返工管唔到佢哋咁多
照顧唔到佢哋自然好容易學壞

有蝻逐個回覆負評

好恐怖...慢慢摧毀你下一代...

香港人係最賤(卑賤個賤)

土瓜灣，康寧道，楓樹街
仲有邊啲球場係蝻狗集中營？

張超雄加一分

蝻亞狗不嬲垃圾 撩事鬥非

有冇人一齊過去掃場 要300人左右

咪就係你呢班大愛撚打住種族歧視既口號搞撚衰哂香港
班蝻除左搞到治安差哂仲對香港有乜撚野貢獻呀屌你老母
你唔好話佢地都可以有學歷有專業有技術 屌你老母乜家陣其他國家無呢d人咩 點撚解要比呢班文化思想差天共地既人黎
都唔好講果堆玩torture claim賴死留低既仆街 浪費納稅人資源去處理d垃圾申請 佔用本地人應有既資源
蝻應該仆街死 大愛左膠更加應該死全家 真係好撚嘔心

叫張超雄出嚟啦

屌你老母，啲南亞狗真係應該死撚晒佢

細個係籃球場比個南亞仔打，成班金毛紋身個黎幫我，捉住個南亞仔比我打番先準走

依家黑社會抽哂去幫手做維穩，無人維特治安，搞到咁

依家冇啦

而家真係好嚴重

應該整返個難民營比佢地啦

做假難民仲有面出聲？

應該全部拉曬去難民營 想食飯就要做勞工

吊隔著個芒都聞到你浸咖喱味

班蝻亞狗幾時冚家鏟
真係睇報導又好親眼見又好
未撚見過有佢哋嘅出現唔係犯法嘢賤格嘢
不得好死呀你班仆街